有個疑似傳銷公司搵我女朋友，大家有冇見過？

似唔似伏

叫你久唔久喺ig post張相跟住送支嘢畀你？ 為咗支嘢將你條女啲圖俾大把人j

一睇就伏到仆街啦